有無app block到d不明來電

即係d 133既電話☎️

same lm

iphone要俾幾廿蚊電訊公司先得

ios 勿擾模式

問返電話公司
btw祝玩電話 用133打俾人嗰啲仆街死兼陷家剷

小鴨來電有得block